strong hold藍籌正股不動如山區

專心工作事業算
等返幾年升返又一牛市再現
唔好諗咁多股市啦

買藍籌都跌到閪咁

今次升市集中係藍籌
根本冇雞犬皆升
而家跌就第一時間跌藍籌先

仲有個別藍籌冇食過升浪而家都跌到乜咁

要坐幾耐..我上個月最高位入

有冇700 2382 朋友

330 494 都曾經係藍籌

440 1 hand
423 1 hand

我前幾日先高位入939。即跌

2318 $87.5 3手
點睇

Cut loss 啦

假設33000 未係牛三高位，呢個只係震倉

咁佢地一定會逼你賣走手頭上既貨

不外乎兩三招：

日日跌/唔比大升，跌2-3星期跌到你驚

穿下d指標位震走技術派、例如而家條100天線298xx, 應該會穿下

終極一跌再跌過千點

對應方法：嚴守紀律、勿大注玩槓桿
保留現金買平貨
strong hold

等陸金單野

入6號仔等派息

2x 939@9.2
1x 2318@92.6

strong hold細價妖股不動如山區

個倉70%藍籌仲要好散
放唔切，只能strong hold
定係蝕放好，唔知點做

stronghold 必勝

清倉既人必定後悔，話要留名binc 既傻仔繼續做網上股神

70% 藍驚乜9

差不多返到